想追翻EVA，用網飛睇okay？

收到風好似有新版，網飛剩係得舊版

冇fly me to the moon

你好old school= =

樓豬20後 >_<

我讀緊小學了-.-

記得睇埋 re-take

姐係點

樓豬又釣魚=,=

下真係睇緊，依加睇到決戰第3新東京市-.-

黎蛇話我知有咩新舊版有咩分別okay？

netflix版聽講字幕譯錯哂,同埋cut左野
同埋唔係新版舊版黎,兩套唔同的
簡單啲講可以當fgo同fsn咁樣睇
舊個套結局收埋係舊劇場版,舊劇場版有3套
1套總篇集,有少少唔同可以睇埋
1套係結局,仲有1套係2套劇場版連埋都係有少少唔同可以睇埋

新個套新劇場版
劇情完全唔同咁制可以睇埋佢

漫畫同小說都係完全唔同咁制

照推斷既話新個套應該係舊個套後續黎
要等佢出埋最尾個集先知

字幕無所謂啦，網飛不嬲搵大陸仔9譯，一早熄左

咁多版有咩平台推介，老翻好麻煩-.-

自己google吧=.=

操你媽又話待棒部部長，乜資源都冇=.=